輸到咩都無哂

相信每個賭仔都曾經諗過自己係與眾不同
自己就算唔係賭神 都唔會輸好甘
成年前 仲係學生既我 贏左人地幾個月糧
我就瘋狂亂洗錢 同將注碼提升
去到最後 一蚊都無
以為有本就可以翻身
點知上年原來係我人生最好運
而加點賭都輸 好後悔學識賭波賭馬打麻雀 入賭場
如果你見到呢個post希望你可以知到你有運就好用盡 無運果陣就好收手
祝雞年人人有運

巴打加油

其實冇所謂運氣
你連贏得十場就會輸返十場(假設只有兩個項目)
只係你買中連贏十場覺得自己好好運咁解

連輸十場了

多謝

贏過輸過咪當打個和囉
以前賭細啲囉

以後*

你個名

你個名都係

我D 合作，你買大，我買細。

十只馬，你買7只，我買剩返個三只。

贏佐， 平分。

曾經以為擁有一切 但最終失去所有

長賭必輸

呢個係傳統智慧
數學上亦都證明呢樣係真

不賭就是贏

小賭怡情呀Ching

真識講笑

身同感受 想戒 但身邊圍繞全部都係賭

自制力好低 賭緊果陣仲低 有無咩方法提升

唔賭就係贏

拎晒成副身家賭 你就會唔賭

有賭未為輸呀ching

一日玩大細贏萬6
第二日輸返突，真係要贏經驗
連輸真係時常有

個個都贏 咁邊個輸？

點賭都好 唔好借 借咗翻唔到轉頭